香港只有移民，沒有走難

走難 = 難民庇護，如果香港落難到要難民庇護，咁根本冇得走。香港唔似敍利亞，唔存在陸路海路走難途徑。難民係香港係偽命題

移民就移民，吹到走難真係誇大咗

外國當香港難民放寬入境。 移民就依正路。

其實香港情況只可以表面移民，暗盤放鬆。唔存在廣泛嘅難民庇護，就算真係開難民庇護，偉大嘅中央唔比你登機已經冇得走。相比敍利亞同白俄羅斯，香港情況其實更棘手

美國已經將香港 classified as 可申請難民簽證地區

澳洲都話而家俾香港人既係 safe haven

只係英國先係真撤僑真移民

係當難民咁放啲寬，唔係真係。點叫都好，走到就走開吓先。

當初英國諗住中國可以守承諾五十年，冇嘅話三四十年都得，等班仆街習慣做中國人就得。所以唔撚俾居英權班柒頭。

其實係反送中前，已經好多撚樣反抗不了就做中國人算，個個星期啲𡃁仔𡃁妹就去深圳食地溝油，廢老就去揼骨。中佬就去東莞。

雖然日鳩日屌鳩中國，但又會去買樓，開舖，旅行，最多初一十五就去示威，當買個贖罪券。

點知習帝一唔高興，就唔撚比你班撚屌做高等支那人，人人都要做三和大神。

英國見搞到咁樣，道義上都要幫幫你班難民，所以聯同五眼，搞唔到難民計劃俾你班難民。本身全世界大撚把人想衝去五眼，大撚把地方慘過鬼。

如果話要錢，接受委內瑞拉，黎巴嫩，敘利亞等國家有錢人走難，都賺唔少，洗撚俾全部BNO人咩，仲有加拿大，澳洲幫香港冇BNO嘅𡃁仔。

這個係英國為首，幫香港人嘅難民計劃，唔好再認屎認屁